頌明苑管理處8月23日8-10點有跟進工作會

主題係好撚柒長
但我屌你老母咩 我住附近我好撚驚呀
記者入唔入得呀？附近居民又入唔入得呀？

召喚頌明巴打 一齊聽佢講乜9

8月23 晚上8-10點呀

利申唔係住戶

頌明出黎喇

召喚頌明巴絲

坑口巴打咁快唔記得？

頌明人出黎喇

推

頌明人出黎呀 聽日就係喇

同一時間有人鏈

人鏈重要，

況且講咗管理處星期五會交代

人鏈重要
如果有頌明巴絲屋企人唔去人鏈 叫佢地去聽

Push

隔離村得唔得

點環境，有冇live睇

popo記招2.0
唔比video直播
利申:係現場

有冇人有嘢想問
利申：係現場

結果點

結果點樣？